想買最新個隻Apple Watch 但有幾個問題想問

我想問下 因為我用緊Fitbit Blaze
佢有個功能係計你做gym時消耗既熱量
而且好重要既 佢有得分類
例如做跑步機 同做單車機 用既program唔一樣

Apple Watch有無呢個功能

同埋想問下Apple Watch既kkbox
支唔支援係隻錶到較部電話歌既大細聲
同埋係隻錶到開個播放歌單轉歌架

唔該曬各位巴絲